[月經] 買樓收租 定 買reits收息好

有5000000 閒錢投資
買層樓收租好 定買reits收息好

唔好講咩不如做生意/xxx仲好啦個d

香港地一定買樓

Why

兩樣都唔好 用五百萬 玩呢條女好點

收租有3厘？
但係定期有

反正閒錢 allin六仔試下睇回到幾多

但係reits一次過壓哂十幾個盤既租客

why 6仔?

樓 得3%

REIT 通常過過3% 又唔洗煩

有自住樓就一定買reit

純論回報同收息REITS 俾樓好。你睇823過往10年回報唔俾買樓差
但買樓係有槓桿。如果你純粹將5M full pay reits好過樓
如果想槓桿就用REITS
當然而家下行週期建議REITS>樓

Ching 有料 同埋REITS 個cash flow 好好多，其實未必成日要比買樓限制自己，咁大舊錢去做槓桿買債券+REITS都唔錯

一注 823

樓俾50%出黎
所以回報應該唔止3%卦

reits個liquidity大咁多已經贏曬

回報仲要高過收租

又唔洗交稅

只要係跌市 平既時候買d已經賺到笑

Reit

你按揭都要還息...

係咪買樓收租 個層樓如果借mortgage 個壓力測試係咪嚴好多
成日諗5m 可以full pay 一層 但係現金流黎講好on9 唔知可唔可以5m分做三層樓首期 再做三個mortgage

仲有樓要俾埋d 19管理費 有d咩壞又入你數 遇著租霸又頭痕 有一兩個月租唔出回報又低左

你可能會話咁reits公司咪一樣要俾

但reits係公司 佢地大把方法走灰色地帶 做靚盤數

REITS > 收租樓

回報一定穩定D啦
一個租霸已玩死你
係樓市升幅個下無咁多囉

真心唔識

但你無層樓係手銀行未必肯借3個mortgage?

除非你有穩定收入 收入又高

如果銀行肯借緊係將5M分3-4分做槓桿

再扣管理費，地租，差餉，應該無3%